連仔可唔可以加入置頂post系列？

為防有心人以洗版洗走重要既post，希望連仔可以新增置頂功能

明白連仔唔可以有任何政治立場，所以希望以投票方式或者以新聞方法去置頂重要資訊